求illustrator photoshop 破解版

是咁的
小妹因為學校做功課要用到呢兩個
整左成晚都破解唔到
唔知係咪因為之前dl 過 試用版 ，已經過左試用期
跟d 網點破都破唔到

有無ching 可以賜教？

感激感激

好肉酸啊

學生無錢

gimp, inkscape

仆街lecturer 一定要用adobe .....
頂～

我都係收一收皮

之前有人整過ONLINE 版

用 gimp, inkscape

破你老母
唔想買可以返學校用

可以用信用卡破解

你係佢付款嗰度入信用卡資料就可以破解試用限制

買左啦 就係為左交份功課

有windows版，唔用linux都得

可以用inkscape, 再save做ai format

多謝你呀～

Quit la

你學生無學生版用咩？

自己揾啦，打個crack字，有教埋你㗎啦。

圖呢?

返學校電腦室做

上網大撚把, 晌到話比你知咪想比人拉?? 自已搵, 唔撚難的........

教你 喺試用期內cut plan
過咗試用期就轉plan再cut

我有5個code, 不過得舊版photoshop用到
新版好似會上網check 住你個license

唔識做海盗就課金啦

成網都係，你係咪搵下有無人犯法？放蛇